九龍灣地鐵站好多pc 拎住盾牌，好緊張

影唔切上左車，有無人知咩事

就黎變做冇蝙蝠俠既高譚市

收嗲啦